唔比蒙面，咁化妝得唔得？

油黑塊面佢

化大戲妝

👍🏾

禁化妝法

全世界 v殺樣

套戲岩岩上 全民JOKER

班港女點算

認真唔好
joker係真正既反社會分子
同我地自由鬥士既理念係背道而馳

我第一秒仲諗港女大暴走
然後先發覺會係港男大暴走

唔你老母好咩P牌仔

到時真係攪革命

有高見就講 淨係識屌人p牌有乜撚用

林鄭素顏現身